Na žadném pražském domě nevísí pamětní deska s nápisem: zde žíl a pracoval Neptun Kadeřábek. On dostal své jmeno podle planety Neptun, a to jmenu mu vůbec nelíbílo. Možna proto i stal zlodějem. Jednou Neptun ukradl balíček u nějakého může. V balíčku byl román "Nepokradeš". Neptun řekl si, že dokud nepřečte roman, nebude krast. Po přečtení Neptun rozhodl, že bude spisovatelem. Napsal svůj roman "Nepokradeš". Když po několíka měsících otevřel autorský výtisk románu "Nepokradeš", šeptal si pohnutě! " A potom že se člověk neuživí poctivým způsobem.
